心中想你

如今想你

懷念昨天的你

懷念着你

懷念著你

紅著淚眼在記起

她此刻還有多想你？